有無人睇開泰國BL劇(100) 慶祝第一百個奶巾墮扁Nee

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2) Love by Chance S2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

5) Manner of Death 11月首播

6) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Oxygen 9月12號首播

3) My Gear and Your Gown 9月14號首播

2020 火辣重溫

1) 2gether

2) Why R U

3) My Engineer

4) En of Love

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

唔要喎 冇人鍾意泰國仔
拉

大家放低負評然後出返去

我叫佢嗰啲做9叫

不期2

same原本好期待又唔係換演員搞到重拍咁為咩

係咪分身唔到tt2同lbc2一齊拍決定重新開始唔駛諗新嘢

所以預告tin先要再返廁所喊

以為睇完點知一F5又多咗

自從佢知道自己對腳粗過巾撩就開始心理唔平衡

係 gun 問到燥

[member]你諗下連gun 問到幕前燥埋底都唔答 仲要答都係tay 答 new 唔出聲[/member]

其實大家都知咩事
只係有鏡頭唔方便講

咁你真係粗
唔講巾淨講撩你都輸

去術語表有link 搵返tay new事件就有戀上你的床

哈密瓜

錯
係因為男人都鍾意後生
等你老左就一腳伸你落街

記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？

TWITTER

你都唔細架啦， 再亂講野我拎洪毛泥係鵝頸橋等你

有冇導唱

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

哈哈 啱啱都想po
Offgun is real💚💚💚💚

我居然有股想比can打既衝動

衰過U記

救命好real 沉哂船
究竟幾時公開啫

ok
衰過bossini

大個仔啦
我依家要一口氣睇埋第一季去

@貝
覺得CAN點

167here

一般
要CAN我情願CHIMON OR SHIPPER果個男仔

咁MIX呢

應該要代運架啦

老左咪縮左少少水

柴先係王道

順手推埋我OK?

可接受, 但係都係鍾意NARAK 仔仔多啲
佢啲風格似要走型格風

留名跟進

但係BUY N SHIP 因為有啲人唔聽話畀人封咗泰國倉

frank/nanon?
利申福姐本命

要插左電先識郁

我外協睇樣唔睇屎忽

FRANK

福姐太娘氣 要福我會揀GUN

謙謙真係識好多野

bromance都未睇

但係佢D人我唔想睇

香港點拍到BL
D人個樣唔岩演呢D劇

有你咪得囉

我樣衰會趕客
但係如果你要我做AJJJ個D黑人憎角色就OK既

TT入面個LORNG 啱哂你 , 一模一樣

DBK 個仆街都啱

諗起可以搞到人地雞犬不寧我就爽到訓唔著

你瞓唔着就最好

硬係覺得泰國野唔係好岩香港人口味

想點

岩啊 搵晒D P好啊
利申係NONG

我聽唔到 我睇唔到

過嚟我到幫你撩撩耳屎

你好QQ

撩緊啦清

岩啊
最緊要望落唔似

唔講都冇事一講就嚟料 成個腦都係李光洙

留名

衰婆依家先認得我
今朝仲要講過我壞話

你好意思話人

係咪想跪玻璃

從後面跪緊

唔明

後 ⚫ 果陣喺你後面跪住玻璃一路 ⚫

嗚哇

對髀好正

UTWM 其實睇到EP2 都知個故事幾好 應該會幾感人

可能係仆街合集

睇字都己經知係象腿你

待到重逢時？
我係覺得前世條線有少少亂之外都冇咩問題

都唔亂呀 每集穿插小小交待今世點解會咁都幾好。
剪接都都做得好咗

我淨係好想整喊福姐

我浄係好想用痛感嚟整喊你

點解要咁對我 你信唔信我喊比你睇

佢好有霸氣總裁feel

鬼叫你係度恰其他人， 我嚟收拾你

咁我情願比人niceboat

nah nah nah nah~~~ 又嬲
係我想蝦你

唔準蝦
因為腸腸只係可以用來含同錫

佢係拍左定點

係。由。我。親。手。整。喊。

好想睇福姐

bii!

同埋切

佢係咪心諗你做咩真係食咁大啖定點

請人食野仲要咁小氣 西女人

佢唔想再7

00

下面張跛好崩

係囉唔準蝦00
只有我可以蝦

如眼睛可分對或錯

關唔關處女座事

衝出來7既p0好可愛

佢不知幾想比人插

佢唔要我啦

雖然係舊糖
但到姨家都令我糖尿病

因為比人踢爆左？

比人彈鍾

我冇咁易吃醋架

我就來要去和諧之家

仲唔去幫tay變a1

想同埋球球一齊影

情趣來架 如果我有b我都會畫

影到好似個d公廁偷拍咁

幾m follower都唔知自己有幾人氣？

我出嚟啦!!!!!!!!!

UWMA 個SAMANTHA其實我幾鍾意, 之前都好似係其他劇見過佢

mean

踢番你落去

真係好煩 比我都係唔開心30秒

咁煩唔煩先

經博客來不如去誠品直接買

lovesick同lbc都有佢

我地歡迎連登直男士巴拿
不不同00

GMM可摸耳賣佢D底衫褲

咁如果我為左買個電莖HEADSET行左電腦城5次呢

集齊7個召喚一位gifted班學生

但係佢一定要拉埋你去?

買野有咩好諗
岩就買架啦
尿袋來來去去都係個D

落雨又有咩好怕wo

諗緊點買本雜誌

哇 好撚大碌啊

好想唱P豆嘅爭產歌但係未對啱音唔敢錄

有無人睇開泰國BL劇(101) BrightWin見家長

佢好大架啦
不過大唔過你

我都想分下D星座性格
有冇人可以講下

港女

咁多個字都識 但係擺埋一齊就完全睇唔明

洗唔洗見客 唔係著咁靚做咩

點解要斬我 腸腸明明咁可愛

面對現實啦 要有就晨早有左啦

乖
唔好睇咁多呢D野
會壞腦

cls